沙田顯徑有人跳樓

尋日有人話有狗上門去顯慶樓拉手足
今日就同一棟樓有人跳
有無咁巧合
現場一手相

唔好呀

推呀
真相

推

有冇跳到

跳左，右簷蓬底就係個綠色蓬

沙田手足

屌

唔好意思, 手殘按了正評

再次懇請巴絲不要輕生 (被自殺另計)
我們一定要睇住對手死

我屌

推！又被自殺？

同手殘按左正評
被捕手足唔好輕生
光復之日 是洗脫罪名之時

唔好啊手足

被捕又好, 沒被捕都好. 絕望都好. 都不要輕生.
此刻就可能係朝代更替的情況, 明白日子很痛苦. 但一定要捱過去. 仲要煲底睇你地圍爐

Rip...

寧願跳樓都唔反抗 當初就咪出黎

點反抗？
個個都驚到要走 單拖上去送頭？

有冇聽到巨響

唉rip

尋日沙田捉咗人

好撚難受..

咁送頭好定送死好呀

係唔係被自殺？

手足要撐住呀，實有煲底除罩相見嗰日架

推 有無其他人睇到事發經過

黑警真係害撚死人

結果無人預到嫁啵
有早知無乞「衣」啦
點估到真係俾人捉？
起碼手腳佢有勇氣企出黎啦

Rip

究竟我地要死幾多人先換到一隻狗

琴日好多沙田友出黎

屌 被自殺！

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

屌我想講中催淚彈頭義士仲未有消息

聽講係師奶黎

上次回身救女友個位義士？佢好似住顯徑

不過唔知會唔會係義士家屬被自殺

Push

你係咪指呢個

你含撚啦
你而家埋呢d有咩用啊

我住呢一棟
今日三罷我全日係屋企
講真唔係晏就3點幾落街買野
我都唔知有人出事
件事完全冇聲，一落街見門口有救護＋警車先知有事

我都係事後經過見到，睇個綠色帳篷好近個簷篷。如果係真跳，我估都唔高跳，我就睇唔到事發經過。

今朝8點見到有4部狗車係果到附近

又嚟，屌佢老母

會唔會係呢個跳樓都係姓周？